短訊心心示愛 私家車接送強吻摸胸 中聖書院狼師涉狎兩女生

再有校園發生懷疑性侵犯事件。有中聖書院學生揭發，一名身兼基督教團體身分的40歲男教師，於過去3年涉嫌持續性騷擾最少兩名女生，除了曖昧對話，亦多次於私家車上涉非禮女學生。該男教師連環物色受害者的身邊人，兩女學生估計連同自己共有5名受害女學生，形容過往3年苦不堪言，事件今年6月在校內首曝光，男教師隨即離職並消聲匿迹，警方及教育局已介入調查。

涉嫌性騷擾及性侵犯女學生的吳老師現年40歲，已婚並育有一女，於中聖書院任教最少15年，校內深受學生愛戴。他在校內及多個基督教團體擔任多項要職。

消息指，吳老師本身不時以私家車載女學生出入，校內多名老師亦對他的行為有微言，但因吳向來對學生熱情親切，認為只是寵愛學生。現年18歲的女學生X及17歲的女學生Y指，吳過往3年常以其私家車分別載她們出入校園，並於晚上私下載到寂靜位置，在車上性侵。

X指2014年接近暑假時，吳老師有次載她到青馬大橋觀景台正式表白，X拒絕並感到被非禮，認為該次是人生污點。開學後吳常纏擾X及多次觸摸其手及面，「佢好煩，不停求你見佢，如果我見佢十幾分鐘可以令佢收聲一陣，咁我見囉」，情況持續一年。

至2015年吳老師結識X的好友Y，轉移視線到Y身上，同樣接載Y上學及放學，並於2016年向Y示愛，指當Y是女兒般疼愛，並非男女關係。Y指吳其後常於晚上7時後，載她到學校附近寂靜位置，於私家車上對她強吻及摸胸、捉着她手摸自己下體、要求看Y底褲等，「當初我喺佢架車上面覺得唔舒服，想開車門走時，佢即刻鎖門，之後每次我都覺我唔會走得甩，而且佢會講我唔見佢，佢要食藥，情感上我好驚，覺得唔可以走」。

直至今年暑假前，Y發現吳老師轉移視線到其好友身上，她估計校內最少有5名女學生疑被性騷擾。二人向學校投訴，學校開啟危機小組並進行調查及報警，7月中，校方向全校教職員出通告，指吳老師已辭職。二人因擔心吳老師會到新學校任教，並有其他學生受害，故公開披露事件。

中聖書院校長曹美娟不回應吳老師是被辭退還是自行辭職。她指校方是收到投訴後啟動危機小組，警方接手調查後，校方已停止調查，但校方有一直跟進兩女學生情況。有知情人士批評，校方報警後不再繼續調查是不當，指吳老師離職不代表解決事件。而校內大部份老師亦不知有學生投訴被吳老師性騷擾。
協助兩名學生的立法會議員鄺俊宇要求校方嚴肅處理，指危機小組應繼續調查，擔心該老師會在其他學校繼續性侵犯學生。

警方回覆，兩名女子指被一名男子非禮，兩宗案件合併交由葵青警區刑事調查隊第三隊跟進。並於7月18日在沙田區以涉嫌非禮拘捕一名40歲男子。該名男子已獲准保釋，9月中向警方報到。 教育局回覆，已就事件接觸校方，會跟進事情的發展，又指由於警方正處理事件，局方不會評論。

一名身兼基督教團體身分的40歲男教

性侵犯及性騷擾事件被揭發後，吳老師自行銷聲匿迹，除即離開舊校外，所有社交媒體賬戶已刪除或停用。吳老師擁有多個基督教浸信會成員的身份，《蘋果》查冊發現，他先後辭去基督教公司董事及把座駕連車牌易手，以往深受學生愛戴的時光不復再。

吳老師是中聖書院最受學生歡迎的老師之一，其fb及Instagram賬號有甚多學生追蹤，無論受害人、匿名知情人士，皆指他待學生好好，當他離職時，學生紛紛表示不捨，甚至寫文章惦念老師。

不過他7月正式離職後，已於同月刪除或停用所有社交媒體賬戶。《蘋果》從車輛登記冊發現，他以往載女學生出入及懷疑非禮女學生的座駕及車牌今年8月易手。

《蘋果》從最少兩個源頭確實其登記住址及身份後，根據公司註冊處資料，發現他2015年至2016年是博恩浸信會有限公司董事，但今年1月已辭去董事一職。他曾於2010年至2012年任博愛潮語浸信會鳳德堂的管委主席，其後鳳德堂註冊為博恩浸信會有限公司。博愛潮語浸信會鳳德堂對事件不作回應。中聖書院網頁顯示，吳老師是協恩浸信會執事會副主席。

中學嘅啊sir

到底有冇食到女學生

屌

你的樣子如何，你的XX也必如何。

一睇佢個樣就知係奇才。

利申：佢教到我DSE通識拎4

這是神的考驗

教畜

我要食藥

相認先
佢好好人，估唔到佢會咁

師兄

偽善者

哪來的自信

到底有幾多中聖人

耶教信徒